
msgid ""
msgstr ""
"Language: zh-cn\n"

msgid "lang_id"
msgstr "zh-cn"

msgid "lang_name"
msgstr "中文(简体)"

msgid "Page Not Found"
msgstr "网页未找到"

msgid "Loading..."
msgstr "页面加载..."

msgid "Recent Blocks"
msgstr "最近出块"

msgid "Height"
msgstr "块高度"

msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

msgid "Transactions"
msgstr "交易"

msgid "Size (KB)"
msgstr "大小 (KB)"

msgid "Weight (KWU)"
msgstr "重量 (KWU)"

msgid "Load more"
msgstr "更多"

msgid "No results found"
msgstr "未找到结果"

msgid "Block %s"
msgstr "块 %0"

msgid "Previous"
msgstr "前一个块"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "%s Transactions (singular)"
msgstr "交易数量 %0"

msgid "%s Transactions (plural)"
msgstr "交易数量 %0"

msgid "Next"
msgstr "后一个块"

msgid "In best chain (%s confirmations) (singular)"
msgstr "在最正式的链 (确认数 1)"

msgid "In best chain (%s confirmations) (plural)"
msgstr "在最正式的链 (确认数 %0)"

msgid "%s Confirmations (singular)"
msgstr "确认数 1"

msgid "%s Confirmations (plural)"
msgstr "确认数 %0"

msgid "%s of %s Transactions"
msgstr "交易 %0 / %1"

msgid "Details"
msgstr "细节"

msgid "Transaction"
msgstr "交易"

msgid "Size (bytes)"
msgstr "大小 (bytes)"

msgid "Transaction fees"
msgstr "矿工手续费"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Included in Block"
msgstr "在区块"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Transaction count"
msgstr "交易数量"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Search for block height, hash, transaction, or address"
msgstr "高度、哈希、交易或地址..."

msgid "Block #%s: %s"
msgstr "区块 #%0: %1"

msgid "Transaction: %s"
msgstr "交易: %0"

msgid "Address: %s"
msgstr "地址: %0"

msgid "Orphan"
msgstr "孤块"

msgid "Confidential"
msgstr "保密"

msgid "Unconfirmed"
msgstr "没确认"

msgid "%s outputs (singular)"
msgstr ""

msgid "%s outputs (plural)"
msgstr ""

